[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1349)

好慢！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

Slow

no goal 死左
2.5細練緊心

slow

邊個話斬波唔夠人頂？

Lincar

又唔知自己搶1001？

終於攻破烏龜 1:1

1001果條友好慢！

搶1001唔開PO

針

100%

#1001
獅子搏兔-Lion
•
剛剛
比比

好球呀 牙比

搶左唔撚開

烏ng

會唔會11到完場

抵死啦烏龜 妹啦

又插水

我屁！

搶完唔開POST 會輸錢

可以開角大了

烏龜又要攻啦

2:2

終於有少少睇頭

要反cup了嗎？

4；4

太多新仔 + 誤中

攻佢啦烏龜！

上半場烏龜入左之後, 提子受讓0.5/1仲要高水

代開會否WIN大錢

頭先1.5/2b最高試過幾倍

今日dodo無玩？

屌 睇post比你地成班劇透

提子反勝！

唔好意思
用電話開慢左

唔通要開主客？

支持

好波呀 妹呀拿？

佢話最近幾注都針

多謝美巴

葡萄牙晉級

2.5/3s

烏龜唔係守得好撚勁架咩

Ja ga

睇黎牙朗今日要除衫慶祝啦

-4c

等收屍

7C

日清 = 搶人哋d 1001

呢隊烏拉圭如果晉級
對燒味隊 eg 法國
可以買對家
弱點係斬中頭槌

8C

8.5s jump

刷刷刷

Cccccccc

9.5s 針

刷

角大有機

手足洗唔洗咁串

咁快8

法國唔係成日用頭槌

連續兩個c

對5字

2-1

痴撚線。2-1

2:1

未學成All back 巴粒點

頂住

卡雲尼食左屎黎？ 咁勁

卡雲尼生性了

卡雲尼

距離2:2 不遠

又卡雲尼

召喚lincar

不了

買完2.5/3b 30秒入波

美斯巴真係燈到呢

卡雲尼上身呀

敢唔敢下一球c7？

屌那媽.. 買左烏龜2ND GOAL... 仆街... 仲有角細冇仆街又俾人刷爆

阿朗要坐飛機了

大波cAshed 即買即入

笑死 後防守緊乜

唔串你射術九流了

冇期望過佢今場入

我3秒

公道啲，佢條飛 (我話知佢真定假) 第2球就無燈嘅

2nd goal 揮手

卡雲尼打到16強先開始勁

2：2
3：3
和其他

PSG d人今日咁入得

屌你老母9.5細練了

2粒痴撚線..

岩岩買左2.5/3大@1.92
多謝卡雲尼

開頭1.5大 跟本就係派錢

想so9入波，屌
So9 3:1ok?

提子垃圾後防

贏撚完未

okay

卡云尼射術勁過牙朗

今場13-15C都似

一齊win

冰角

More c please

+1 整多粒全格

幾時8c架

ok。。。

刷角機器齊晒

卡雲尼食禁藥？

手持2/2.5 2.5 2.5/3 3.5

召喚事後狗po飛

9c

9C

卡雲尼今晚真心痴線

又可以妹到完場啦 yeah!

唔好啦

C馬刷C

c朗係邊到?

要等完場先全面進場

叫糊ccc

仲差3C

好驚仆街世界盃90分鐘反cup

快d爆左佢

8.5b cashes

-1

真

多謝馬會

美c第4球

佢234球都提子

小櫻花唔好gel鳥龜plz

收到風最後要互射12碼 球王險勝

-1c

球王要番屋企

射高左屌你

輸左8.5S 同烏龜2ND GOAL...
想買11.5B

買左再講啦

屌你班拿度c華

快撚啲買大輸埋佢

葡萄牙走啦 無撚用

11.5b 入手

空龍都唔入

BCWA踢左4場有邊場好

空龍..

No goal lu

空龍都唔識入

C7又呃 Like

卡雲尼傷左

提子有豬一般隊友

玩左場阿福快打... 咩事提子係咁刷

垃圾 番屋企打飛機啦

c7好撚識扮野

牙朗：🤷🏽‍♂️

屌你潘狗係咪玩嘢。。。
8.5s你都夠膽買。。。

角球快刷

C朗... 真球王. 好型

刷角球都冇CD

葡唔好屈高波
求下你

見烏龜縮到咁 無理由刷角比佢有機可乘 估唔到依加爆到7彩

啊朗哩下幾好
交到戲
事後會讚識英雄重英雄

牙朗可以開始入波show

丙朗表演未?

3有要咩
以為佢話70分鐘要第二球

烏龜點解畀人入左一粒仲唔反省下，唔好壓咁後得唔得

提子慘被泊大巴到完場

陣間一齊玩？

次次一贏就任屌唔嬲

丙朗下插花

無計，卡雲尼傷咗，得返咬人蘇一個喺前場唔縮後啲好難踢

好廢... 不雷人了

-3c

黑鬼收左錢冼腳?

左右翼畀人中出咁樣

葡萄牙

無入球1.8 練心?

等睇補時入波

2:1完場啦 咪閪煩

收息

傳乜尻

唔刷角點入波 提子

點解次次都同你同路

好悶

笑到仆街

笑撚左個落底傳

有var助攻未

9.5s終極練心

個黑鬼傳乜撚

刷多一角就夠啦

卡雲尼無啦啦傷

冇買.. 算了.. 唔買.. 買美職追返

感覺好撚快爆

10c

10C

提子任出波.. 角球好難估

-2c

2:1完了

10.5s平安鐘

More c!!

講撚完就爆

屌你老母10.5s都要輸

煩撚完未 都贏啦

廢事你練心

馬利斯馬做咩唔片角球

阿朗開始鳩射

肯定會繼續有角

佢地唔守好左右翼就係咁輸角

哥利斯馬*

9.5b 收蚊

我要連c啊

比佢射中龍都唔係講笑

11c

11C

1111111111111111111111111

11.5冇買B又走寶

比多2c黎

2:2未

又爆

今場角真係啊婆都識買

Same

7 未被接納 賠率已變 角球大細 星期六 10
烏拉圭(主) 對 葡萄牙(客)
角球大細
大[11.5]@2.30
大[12.5]@3.80

防守死球換人 阿朗要入波了

丙朗比人mark到死

等登機

叫糊

差1C 比埋我好嗎

角球細針了

小注提子ng先

13.5b 3.45

C7想扭到入禁區？

科蘭好似燈到仆街 即係仲有入球

求提子絕地反擊

買左100$ 2:1 希望收錢

阿朗係西甲都少扭得過人LA

定係想3:1？

針撚死 介賭了

3:1

巴打唔好
我子龍會掛住你

炒埋啲垃圾名梗係輸

9.5 10.5 爆閪哂

比埋1c我啦

咪臭係，寧願佢遠射轟落去好過

今屆興80+分鐘入波 想CR7羊

買左烏龜真係驚驚了.. 俾C朗頂中一球就死

提子

OK

2.5/3 b 求全格

提子呀

mola

幾時出var

想牙朗繼續有得踢

12m呢

烏拉圭盤準備平安鐘未

提子個15號廢閪到

黑哨

練緊心

賽前仲開到好似55波咁

11.5S冰

個4號係咪入黎搞事?

班黑鬼係咪收撚哂錢

和呀

大家唔洗緊張 仲有var助攻！

提子班閪佬快撚啲死啦都登機

-1C

又唔去博死球

葡萄牙打完飛機未

個個鳩射

12c

比我啦 等呢1c開飯

me
slow

12C

11.5b cashed

真係開11.5B 屌 想哭

11.5b

換個4號出黎尻射

12.5s練緊心

烏圭快啲角球旗戰術啦

提子入多粒啦快啲

提子啲人係咁鳩射

追和啦

邊到12C

冇計第12個既屌你

12c @3.8

仲係11角咋

宜家要屌醒班提子入波

豬左幾日終於收錢

11角渣喎 打飛機打到眼朦？

Super

烏龜gel定頭收錢都得

提子4號上黎遠射賣笑？

比人食左c

11.5

提子生性
想睇C朗繼續

下 又食角？

個黑鬼成撚日自己仆街....屌咩

一齊上機啦

89分鐘 準備買野

開多個c都重得

食撚到完場

補時補到球王入波先完 大家放心！

今日2場都好正路

咩事。

點解冇左個

無錯

補幾耐

補時200%有波入
唔入搵我攞番

蘇狗進入左散步狀態

High[3.5/4]@7.75

lm

唔係12咩

美斯登機你呀朗都要登機呀屌你老母

Lm

阿朗E個位都射

搵人睇fifa幾角

4mins

加4

頭先果下界外球呀

炸死好撚樣衰
連球證都唔撚理佢

咪撚刷角啦

11

補左飛 不敗了

烏拉圭替入嚟條友倒米

唔信自己買錯野 唉

C朗美斯既時代已經終結
兩條廢老收皮比後生上位把啦

屌，你睇馬會 365都係 11角

快完場

根本打唔入 個個幾十碼打飛機想入

DDG話個波飄... 尻射博-6入

明明12個C
點解仲係SHOW 緊11 C ?

快撚啲完埋啦屌你老母 最後一張飛都要爆埋啊係咪

岩岩果球冇角... 鏡頭咁岩冇影到先封左角盤.. 界外球黎

果個界外球嚟，唔好打咁多飛機就唔會眼矇

整體實力

屌你咁撚廢單刀都冇角

補時好撚刺激

屌比多一角啦

岩聽

完

想睇加時 快撚D22

烏龜瘋狂將個波車返埋去提子龍門度

收到風一野bang落隻手度吹12m

快閪啲完場啦屌你老母

ok完 美職有無心水

咁都入唔到多粒.... 卡雲尼冇傷就3-1了

ok 最後200 求美職上2k

11.5細冰撚到完場

屌你老母又迫害

Byebye牙朗

首發黃牌

mola mola

書包反底

幾倍？

11.5BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB

WHY冇買!!!!!!!!!!!!!

12c gooooooooooooooooooal

嘩 絕殺12角

12C 屌絕殺...

球王 登機！

嚇撚死11.5b

屌你老母完撚左都唔吹

打和!

咁都12C 針

仆街啦 FIFA18 球王係封面 點解會出局ga

真係有11.5b

11.5細爆鳩埋 笑閪

var呢？

same

龍門派膠12C

12c開到 大家有運 恭喜！

戇鳩籠牛油手敢都送角係咪癲撚左呀

笑撚左

END?

Var出動未？

1-2 12C FT

登機goooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooooal

2-1 完
No goal頂到心臟病發
個補時勁撚刺激 痴撚線

補時4分
6先吹 屌你老母

屌11.5S咁撚樣爆

收錢

到美職了 有冇心水？

雙玉登機

世杯好多讓球和 今晚兩場讓球和 買得十雞

11.5b 嚇撚死人

球玉小花手拖手回家

牙朗

輸錢但開心
c7陪美欺

11角之後有13.5s 1.5有冇人買到

居然開到11.5

提子都唔係讓和

雙玉齊登機

永美職助翻盤

成場都好刺激 心臟病發

C朗射撚到龍門手都震.. 個波彈下彈下都捉唔實

下個 尼馬

1個時代既終結,雙皇登機

12c 太爽了 現金收了

球王算係咁啦.. 一隊刷10C

呢場godin定卡雲尼mom?

唉好撚ON9 明明夠撚哂鐘都唔吹完場

點讓和啊 戒賭啦

好事等牙朗迷同美欺迷唔洗嘈

屌

卡雲尼啦,2G

卡雲尼兩球太搶鏡了

垃圾世盃 夠鐘都唔撚吹完場 屌你老母

好撚痴線
2.5/3s 輸半
All in曬2倍no goal
真係心都離一離

唔駛諗，卡雲尼

今日美斯，明日C朗

唉想死 半大針 提子盤針 11.5S咁撚樣絕殺埋

Godin守得勁撚好，呢場夠做世界第一中堅

補4 96分先吹完場

提早放暑假，下季西甲轟你地4567

係wor 自膠 好彩分開買 都有十雞賺

話咗收屍啦ali 唔信我

中間有人傷

十雞定十蚊雞

高水主盤 高水大波
高水角細 (開唔到

而家有贏
下次要信日清了

見到開到11， 點解唔試過補多幾口角細，啲角算係出得慢，好多時間補飛

美職點買好
個盤睇唔透

高水烏龜盤

買左1.5b 唔敢貪賠率

sor 1999 係十蚊雞

唔係13c咩 烏圭尾段唔係有角球？

冇錢補喇 得返最後500係8C個時買左11.5S

屌 又多個係邊到

補撚左700

比球證食左

all in半和客盤了

當交學費吧 下次問馬會拎返

打小d飛機 眼無咁矇

中左波膽

$10

要派了

今場烏拉圭真係贏得好有說服力
卡雲尼大爆發兩球靚波
後防勁齊心勁穩仲要寸勁岩岩好
禁區咁亂都可以無犯規守曬
捕位個下一流，一斬，捕到準一準人都唔mark一腳清
Godin仲要守死牙朗
呢場太刺激，訓唔著
暫時世盃最好睇既一場

睇盤？

希望卡雲尼趕得切八強
想睇下烏拉圭點守法國

分組賽明明好西 一到淘汰賽就發力

佢個組唔使發力都贏啦

聽日A1 雙玉攜手登機

卡雲尼算唔算超水準發揮

nope, program

提子啲人都唔敢射
烏龜啲人由鳩佢地係禁區差
知道一定比丙朗

牙朗一拎波就三個泊埋去

算
平時係高難度入球，其他全炒
呢次係普通進攻入靚波

最尾見到幾個channel/大蛇(唔講邊幾個啦費事又變左jer)
一念之差要左提子...唉
最後希望斬木佬

精算

守到牙朗一棟都無

上場仲刺激

屌你老母 7號出糧allin先

條algo係第二度抄返嚟。。。
我只係將佢變成program

美職有冇心水?

想要半客

Hi

呢場本身只係求佢唔好敗家
點知CARRY埋

一心諗住走盤 冇入反CUP 4倍

就憑你呢句
我撐手足

跟了

今場兩個前鋒都係

係咪 xyz mnop abc果條式

跟 希望訓醒收錢

兩場世盃先追返日假輸果D

唔記得左牙so
雖然有做影帝但今場勤力到爆
出波又好好j

ok 放個麥記餐落去玩下

會唔會16強全開大波

瑞典瑞士應該開唔出
格仔丹麥都未必開得出

430美職？

yes

5想做人了 無牙朗同美欺

跟左個魚柳bell -1$

其實聽晚嗰場我想要西班牙盤，但我小組賽買佢三場上盤都炒

信！

430 10.5b ok？

麥記兵團

又收錢架啦手足

我不嬲好支持燈閪

烏圭都炒俄仔3粒

斬木佬咩事

細細地玩下
睇得投入又刺激

買十蚊廿蚊唔駛塗黑個參考編號喎
無人會話你假飛

有人直落嗎？

1 接納

2976 讓球 星期六 32
西雅圖海灣者(主) 對 波特蘭伐木者(客)
讓球
客[0/+0.5]@1.90

$ 4,000.00 $ 4,000.00
2 接納

2977 角球大細 星期六 32
西雅圖海灣者(主) 對 波特蘭伐木者(客)
角球大細
大[10.5]@1.88

$ 4,000.00

試一試佢

星星賽前真飛成日支持

Ok, 下次唔手多

對提子[0/-0.5] 輸半
對伊朗[-1.5/-2] 輸
對摩洛哥[-1/-1.5] 輸

今場低水半一，我淆啊屌

海灣者啦

跟

小星星要左角大
我要支持了

肥鳩

訓前鳩篤條try try
聽朝返早 訓了
巴打們贏多啲

新手入波po

GCHI我

星蛇你都敢對

冇人要上盤嗎？

正確心態

買錯左

斬木佬係海灣者主場未贏過
驚

一球，球半個啲讓太深，提子個場c朗爆seed

紀錄拎黎破！

和波夠了

唔買西班牙 閪隊黎

屌掛住諗 買唔切

贏左有全格

各位想直接玩到聽朝先訓

直落跑馬

無接觸過馬，會唔會好難玩

好易，豬

西雅win

頭先提子輸到傻左 希望美職回血

同路 訓醒收錢

唉 我好燈了
希望16強繼續有好表現

咁都有人中

點樣調返啲生理時鐘，再係咁落去會死

點會冇

比多少少拖個主其他咋喎

c 朗爆sees 果場輸撚死我

依家唔訓， 到夜晚9 點先訓

屌係 行屍走肉咁

美職頭場開左波
無角無入球無進攻

link?

洛杉磯銀河3/3.5b 點睇？

美職開左波?點解無數據

無，咩都⼃⼀⼀

宜家先開始進場

無

美職開左波？

又遲開？

美職不嬲遲好多開波

今次遲15分鐘

美假DELAY是常識吧

睇緊Live, 兩隊仲行緊入場
真係唔準時到一個點

要傾劇本

清你第一日賭美假咩。。。
美假遲15分鐘基本野啦。。。

岩岩勾到線，聽到賽果
1-1 12c ft

仲要唱下歌，廿分鐘以上啦

明明有d舊名 點解仲問美假開波未

之後十分鐘到咋嘛，愈開愈遲
壞習慣

唔係真事呀嘛？

試過有次遲半個鐘。。。
依家10分鐘叫快

美職依家開撚左未

買左斬木者盤x紐約城盤
希望中啦

呢場可能都遲半個鐘，唱完歌又入返去，仲有人係度猜波

準備開波

5點開差唔多架啦

踢緊啦

屌口客fg訓教算

刷角未

無即場

仆街 訓得
呢場角大硬

刷角啦屌

日清點睇阿特

Anyone have link?

仆街角大已死

角大已死？

仲係1C

屌 仲落重飛 又比狗會過一棟

阿特大炒
利申呢輪燈

屌那媽真係無角

連c未

2C

3C

開始刷c

連多幾下唔該 唔想半場得3c

伐木佬好嘢

半場應該有5-6

半場5c是否發夢

不要goal

星星10.5大要贏了？

希望

impact 角大， 華盛頓聯角大， 訓

11.5 咁大

驚神中位11C完

博主隊怒刷， 琴日朝場美職起唔到身買角大仲嬲緊

唔好比佢熄火

華盛頓聯大波穩， 不過太低水

又停c

斬木佬大波

4C

半場6C完啦好嗎

角球

Gchi

斬木佬入番粒定下驚

GCHI 0-1啦快手

比角啦兩隊

又冰

個個叫角無人買盤？

半場4c角大黨要jump

2.5S穩了
兩隊鳩跑

10.5B 針 0-0妹到完場

半場5個都無

半場啦咩屌你老母

開個半和回下血先拉

5了

講得好 5c

終於5c

6角

陸詩

6

半和回血先！！

下半場刷多5C

斬木可唔可以入波阿

收住一注先啦兄弟

2.5b是夢嗎?

1-2

今晚兩場世盃咩情況

斬木咁fit都受讓唔方好野 分分鐘下半場輸埋

一腳射走左我750。。。

我2.5S Gel了

01

0-1

刷C係有回報架

繼續刷繼續入ok?

咁快GEL

繼續刷c

10.5B 2.5B

-4C

1-1...快到 2.5BGEL

應該3-1完

比人追和就快手刷C啦斬木佬

10.5b

2.5b

1:2

1.2 2.5B CASHED

日清又中

頂撚住啊客隊

有冇咁撚黑呀今日？
買甲府全大就半大全細
買細波就半細全大

大波搞掂

99號好撚型

聽日比料

高蛇有無心水

開多個客盤比我回血啦

過完再射遠桂

差2C刷埋佢啦

呢啲咪態冰
度

十c

比多角

11C CASHED

11C啦 收錢啦

星星準備贏大錢了

11角 手足齊贏

角球 10.5B結束

客隊頂撚實

2.5b 11c 咁多位手足齊贏

易到

1-2完場 14c ft

比我回返世盃條血先！

唔訓係有回報

3-2完pls

伐木佬 西雅圖下次再買你兩隊刷角

斬木佬頂住

又羊

冰島的教訓

星蛇=美職角球高手

我愛星蛇

挨完場啦

今晚兩場世界盃盤唔識買

星蛇手機無電都要買 穩

10.5b果然穩

原來係你手機無電

2-2

22 屌

岩岩返到屋企

屌又2:2，2:3佢啦好嗎

贏完又和 踢得咁辛苦為乜 早知一鳩野四落半和到算

2-3

客隊整多粒黎定下驚好無

主快啲比多粒

23

美職痴線

客隊好撚野

入球半0全5, 癲

NBA

星蛇

主隊好撚識扮野
抵你輸啦臭閪

買呢場盤好撚練心

上有99
下有33
客隊好波

星星先中10.5先

一陣7點 買咩好

星仔跟你搵食了

直落？

角大

一陣番8點3

7點買唔到了
半和都未派彩

阿特蘭大10.5

美職真係好撚癲, 未完場你都唔敢話你贏硬
試過89分鐘入1球, 90分鐘入1球

好似頭先法國個場
喪入

屌你老團母主隊

七點肯薩斯體育會客勝

屌你老母臭閪

點解今日要跑日馬 要番8點

有無人要奧蘭盤

主反cup

角球大到呢 呢排玩世悲 好耐無見過了

冰島 澳洲

有d鬼

主隊第7, 客隊第1, 但係只係讓平半仲要好撚高水

主針

星蛇買咩 想跟

星蛇好撚旺

真正大蛇 無限本 偶爾出反手水

美職 2場 單頭

肯薩斯體育會 2.5/3 入球大
亞特蘭大聯 10.5 角球大

全格

跟高蛇

頭場同路

總算回番頭先提子d血

烏龜咁fit寧願唔買都唔會簡提子

唔睇盤玩
會出事

一早就咁旺啦
又高蛇 又星蛇

我都係咁諗
但見FS買龜
走左去睇盤..

記得你之前話美職睇盤無用

買提子.

我世盃走去睇啊..

FS唔係買提子咩

係
打錯
本來我買龜
走去睇盤就出事

本來我買龜x2
轉軚車毀人亡

阿特蘭大10.5B

新英撚 同 銀河角大既中位數

新英撚係幾刷得既

新英撚 11.5 都開到但銀河就

阿特蘭10.5b上船

跟左高蛇

高蛇買乜

想知開左波未 冇C既

1-0

阿特蘭大秒GOAL..

2分鐘咋

亞特盤 亞特角細
沖擊fg 沖擊角細

足智賽用唔到！屌！

跟cfu要nyc

1C

阿特蘭大領先果陣踢得好HEA

佢通病黎...
所以成日2:0收工

10.5難搞

冇計入得太早 奧蘭多連禁區都未入過

睇黎仆街阿特蘭大要比人追和先肯刷C

係

兩場1C

呢場角大JUMP...

角大等針

半1全7

亞特盤 亞特10.5s
沖擊fg 沖擊9.5s
機員半大 機員9.5s
新英撚半大 新英撚11.5b

奧蘭多廢到仆街

主隊就妹妹妹

阿特蘭大班撚樣真係睇撚到燥 入完一粒就妹下妹下 10.5B既朋友去定IFC先

....唔刷C架

班仆街想1粒妹全場？

阿特難大

角大買新英撚好過

我2串1左呢兩場 等死

你希望奧蘭多城入1粒

阿特盤穿肯薩客勝

都好難啦 半場1C完都似

奧蘭多城追和是夢嗎

衝擊屌打肯刷c ?

是

半大呢

美職 半個鐘1c 笑死人

阿特蘭大贏波輸盤

7:30個兩場一開波就刷C 垃圾阿特難大

係班垃圾先做到 以後BLACKLIST

希望紐約城正氣

機員1-0

阿特蘭大聯 要打D 強少少見既隊 先刷到角 奧蘭多太易食 HEA到尾

唔會真係半一掛

2了

睇咗往績 唔敢買10.5b

唔會真係半二掛

3C了

3了

唔會真係半三掛

半場5角都叫有糊叫

希望佢連C啦

阿特肯再入波味

欣賞奧蘭多城連角

肯刷C 2.5B又要針?半0全3好似頭先個場咁好嗎

阿特係咩盤初盤

-1/1.5?

全黑 vs 拿 & cfu

肯薩斯半和
亞特蘭 10.5c

已跟全黑

我琴晚好燈。。。

燈埋nyc

半3 下半場咁撚樣踢點刷8個C呀

岩岩半6全16

不了我會反底

好可惜呢隊野係阿特難大

希望好似岩岩咁神奇更衣室啦

早晨

新英撚又入波唔係又停角呀嘛

英撚goal

睇個勢似..

NYC

主隊尾盤有d比人大大力屌咗落去

Dodo仲唔訓仲出水

Gay員2-0

我兩點訓左 啱啱醒

記得有次朝早美職好正氣架 全開大波角大

有沒半大黨？

新英撚唔刷都唔知講咩好

早。

華盛頓刷角OK？

個個都咁早起到身

nyc有即角嗎

平時刷撚到仆街 今次真係奶哂野

屌波唔駛醒咩

有球賭當然早起。

3C 屌多兩下 !!

我醒一醒買撚完波就再瞓過

琴日又豬完錢緊係早d起身搏殺過

新英撚半全場6角

要追番提子條數

祝羊

今日去沙灘操水

皇咸湖近排咁撚廢嘅

4c

朗尼朋友隊刷埋1份

Nyc冇韋拿 睇路

新英撚 求你半大

阿特蘭屌多粒先hea 啦

奧蘭多場波睇到火滾

落去食早餐算 由佢妹飽佢

唔入比人入好冇 一係全隊斷腳

Goal!!!!!!!

你屌火焰

咁撚快

肯刷C入波未

黑巴好準

1：0

拿蛇又燈

拿蛇

阿特蘭大聯果場4C

冇啦 妹到完場

火焰點買好？

阿特2-0

主ng

反CUP

主
主
主
主
主
主

衝擊1-0

嘩屌 一入就3場一齊入

美職好正氣

nyc角，any？

鳩串7x1 暫時淨係斷皇咸湖win

主能夠

新英撚半大goal

nyc

2:3

肯薩反cup ok?

買咗反cup

阿特3-0

絕對要OK 我差E關

阿特主場勁到

廢城聯半大

亞特盤 亞特10.5s
沖擊fg 沖擊9.5s
機員半大 機員9.5s
新英撚半大 新英撚11.5b
火焰盤 火焰10.5b
LAFC半大 LAFC10.5b

新英撚俾人追平就積極刷角啦

2-1喇...

屌 新英撚2:1

沖擊咪撚再刷

2:1喎

Nyc㩒屌但得一球射門

肯刷C比多兩粒開大啦

劇本黎，開主客

奧蘭多3比2表演食屎

新英撚角大都危

火焰俾多粒我！

ok

哥倫布9.5b針了

花無百日紅

全世界上盤不了

nyc試下追和

準備大量入手nyc反杯

LAFC唔入波

尼高域 比多粒啦

1

好多同路，衝擊對左就豬了

2

3

Nyc 開到-1 表演食屎

要屌先識入
1-0
比多球啦

全部開主

小豬

1001

999

十點果場識買了

1350=我

奧蘭多城打假波3比3

Push

洛杉磯fc個場入多粒

1001111

肯殺屎玩完了

1002222

小豬 gogogo

.

..

...

刷C 20